288225
7480
Cùng Mi & Nô Học Lễ Giáo - Giao Thừa Sum Họp
Tập giao thừa xum họp bé nhà mình rất thích nghe kể. Những tập chuyện '' cùng Mi và Nô học lễ giáo'' rất đáng để các mẹ mua nhé.
Câu chuyện nói về tình cảm gia đình, rất gần gũi với thực tế, giúp bé biết được giá trị của cuộc sống, cả nhà sum họp để đón tết sẽ cho bé biết được đông vui và đầm ấm như thế nào.
Hình ảnh tranh vẽ thì vô cùng đẹp, các nhân vật trong câu chuyện hết sức dễ thương, gần gũi, mình đã sưu tập gần đủ '' Mi và Nô'' cho bé nhà mình.
5
323719
2015-09-03 14:12:36
--------------------------
